原來有職業係專去放火

之前真係唔知

佢話係放火黎防火
btw 幾好玩

有聽過會以火攻火去滅火 但係唔知佢係咪滅緊火

個原理係咩
燒哂啲野所以防火？

防火帶？

一般而言，美國的消防部門針對山林大火的撲滅方式共有4大種類：第一為直接派遣快打部隊進行防火線圍堵，以直接拍火、挖掘壕溝等方式進行滅火；第二為間接撲火，也就是以火攻火，即利用燃油在野火蔓延到達之前，先行燒毀樹木而讓野火無樹可燒的方式；第三則是航空滅火，如同電影中所描述，利用消防飛機或直升機直接從空中灑水，這種方式能夠有效快速建立隔離帶、降溫並解決交通不易抵達地區的野火；第四則為人工降雨。

Controlled Fire to stop it from continuing. Burn off a off road system to trap it in. Fight fire with Fire

佢個post 自己寫既

上年咪見唔少囉

香港都有 汽油彈師

好爽

好似係預先燒咗d 火會燒既地方，令火燒到果到會無燃料再燒，阻止火勢蔓延，變相滅火

可以睇一套戲叫only the brave

香港發展商已經請咗唔少
工作地點南生圍

你當啲火係肺炎，啲草係人
以火攻火即係原地大廈隔離
避免再傳比其他地方嘅人

美國啲救山火專隊係會咁做，因為靠人力資源有限，救唔到咁大，而且靠燒可以唔洗按近火源。

個結局好慘，部署哂防火罩都十幾個燒到得番啲灰，得做哨嗰個可以全身而退。

放火師

燒條防火空地做防火帶

真唔真

燒過既樹木唔會復燒
等同有道線等山火到位後停

係咪即係用天照
用最強嘅火去將燒緊嘅火燃燒殆盡

原理應係種防火林咁，係大面積既樹木分區劃分，將分區連接之間既樹燒咗，真係有山火時容易啲控制山火範圍

燒完D地方會一片燶晒，果D燶位會燒唔起
就係用果D去擋住D火蔓延
上帝也瘋狂套戲有講過

真人真事電影

唔識放變左燒山

sad 撚到傻

外國山火都好似係以火攻火
野外水源唔穩定
通常都係人手挖一條坑去防火
或者係山火到之前燒左某區域既樹木，咁會比較容易控制火既規模

嘩 你講埋個結局 咁我仲洗睇

你search件事可以搵到啲圖，架直升機去到現場嘅時候連骨都見唔到，得番堆灰。

以為講緊777同支那嗌交部
我都係出返去先

香港都有 喺田生做嗰班咪係

火葬 殯儀果班都係收錢放火

燒條線出嚟防啲火蔓延出去,常用啲大型山火

不，係原地燒死，避免傳染

套戲真係睇到喊

烤嗲u

火化師

呢d 叫防火線，當發生山火事，細既可能會用水救
但大既講緊成個半山咁大，咁美國消防員，就會預先計算佢個風向點吹，然後會係個風向走勢個邊，先用剷剷開條路，然後再用火，燒一條防火線出黎，作為一個蔓延作用。而呢條防火線一定要夠寬。唔係好易d 風會吹d 火種跳過防火帶

但如果突然轉風向既話就gg

地理學過

焚林開墾耕種（swidden farming或swidden agriculture），另又稱輪耕農業（shifting cultivation），或稱刀耕火種、山田燒墾農業）（slash-and-burn），係在熱帶氣候區農民所使用之耕種方式，多半種植塊根作物，或是東南亞山區的旱稻。將原始林焚燒和清除雜草後，則可在該土地上種植數年的經濟作物。

佢係燒哂外圍嘅可燃嘢
然後中間嘅火去到外圍就會因為無得再延伸而停左
但係條片似鳩燒

天照

only the brave

好撚好笑
啫係支那做法

唔係淨止支那會咁做google下啦

呢個係國際做法

唔係囉
支那係殺晒帶毒者

好好睇

問西環或問黑狗啦！ 成日請人㗎！

為防止處女被強姦犯破處，本大俠先行助其破處

呢套好睇 但死淨個毒友

其實同引爆雪崩去預防雪崩差唔多

Yarnell Hill Fire

Prescribed Burning

手足

咪你哋啲手足囉

果然玩乜乜師嗰班都係弱智

真係有消防員去放火架

條友唔驚架咩，d火係後面跟住自己

因為真人真事

人地介紹戲 你就講個結局

已block 此post 的五毛

建議睇電影： Only the Brave

好睇

當一場好大既山火
你條防火帶要好撚好撚闊
唔係D風一吹就連火種吹過你條防火帶
所以佢一定係好大面積咁鳩燒

正想講，係北韓做法

弱智 人地消防員黎 救緊火

On99職業專去放火 笑撚死

真人真事但真實係全部死哂

真人真事都係有一個冇死

田氐

未睇準備定紙巾同消防員申請表.睇撚完好想做

你真人應該係個賤人狗閪黎

唔係呀

甘蔗收割前要燒曬d葉先易斬d

我都係第一時間諗到

香港有甜心

防止山火啲消防年年都會去燒山

火三角 是但一個無左都燒唔起

??

有套美國電影Only the Brave有講過呢個方法，但fail 咗就team kill

你真係好撚野
屌你老母

叔人燒

用反燒嘅方法
形成隔火帶 等到d火蔓延唔到去其他易燃物
外國消防好興用呢招救山火
但其實好困難
永遠都唔會追到風速

不過呢種做法(planned burn/ prescribed burn) 通常都好細火 (low-intensity)，同埋溫度好低，加上會係比較涼同凍既天氣先燒，所以比較易控制。

係火魔法師呀

想像到
其實同整壕溝一樣啫
問題係佢地點控制自己點嗰個火唔會繼續燒？

一team掘一條隔火帶
一team燒曬帶以內嘅野

可以
但係佢放火燒克後面有人滅火
因為相對會細火同熱度低D
咁D大火黎到都燒唔到野
但係面積大既應該幫唔到幾多

你老母下世做雞比廢老輪姦再打斷雙腳做乞衣

得喇知你睇過好撚威